(升職撚)有冇現職警員 有野問

PC 內部考返上PI
如果幾年都升唔返係咪可以quit job?
不過以家個名咁臭 私人市場未必受 咁咪註定成世PC

黑警死全家

辭職啦 屌你老母

想問樓主 點睇 721 811?

quit啦

想問清楚先apply 姐 講到我已經做緊咁

有考慮過都要屌鳩7你

你估PC待遇好差咩
Pt 15連福利已經等於外頭五萬銀人工

唔諗住做問嚟做咩

btw 黑警死全家 回頭是岸

agger

諗過都夠死全家

PC可以升雞仔餅 可以用槍指住市民

制度上好似現職PC都可以經公開招聘考PI?
不過有冇人上到就唔知

大把17,18年service沙展入pi

咁咪要好忠心聽教聽話先得

PC仔升督察唔係近乎都市傳說咩
有人唔做去做狗
仲要係最低賤嘅狗

樓主正仆街 有人唔做走去做狗 屌你咩起佢地底啦。

老散跟街隊見PI係快過內部等升

算啦 放棄 太chur

一係街隊一係掙沙啦，兩樣都難過登天，條命生得好既一黎就豬粒啦

都幾多狗狗連登仔

引晒出黎

個個都心想事成就天下大亂啦